-------------------------------------------------------

Замечания.

(1) Везде в коде, при реализации функциональных интерфейсов использовать лямбда
выражения или ссылки на методы.

(2) Помните, что контейнеры HashSet/ТгееSet не контролируют потенциальное 
появление дубликатов при изменении состояния объектов, которые в них хранятся,
то же касается и ключей контейнеров HashMap/ТгееМар.

-------------------------------------------------------

Пакет: com.epam.rd.java.basic.taskN
где N - номер задания

Классы:

Task - содержит моделирование консольного ввода/вывода и вызов метода 
WordContainer.main

WordContainer - содержит требуемую по условию функциональность.

Word - поставлен в соответствие сущности 'слово с информацией о его частоте в 
тексте'.

-------------------------------------------------------

Разработать приложение, которое считывает текст из консольного ввода и 
выводит слова в порядке убывания частоты их появления в тексте (при 
совпадении частот порядок - лексикографичеcкий).
Под словами понимать непрерывную последовательность непробельных символов.

Решить задачу с применением ООП подхода.

Класс Word, содержит строковое поле content и целое поле frequency, контейнер 
WordContainer агрегирует объекты Word.

При использовании контейнерных классов из ядра грамотно реализовать (если они 
будут нужны) методы Word#equals / Word#hashCode / Word#compareTo.

При запуске WordContainer.main осуществляет чтение из стандартного потока 
ввода (консоли). Консольный ввод в общем случае может содержать несколько 
строк, в каждой строке может быть несколько слов. Признаком завершения 
консольного ввода служит слово stop.

Пример входной информации
-------------------------------------------------------
asd 43 asdf asd 43
434 asdf
kasdf asdf stop asdf
stop
-------------------------------------------------------

Пример выходной информации
-------------------------------------------------------
asdf : 3
43 : 2
asd : 2
434 : 1
kasdf : 1
-------------------------------------------------------

Продемонстрировать работу приложения (Task.main).
